# Qui suis-je ?

La Conscience
> Todo 

Distinction entre Conscience et esprit.

Construction de l'[ego]() => la conscience de sa psychologie, la Projection

La [pleine conscience](https://fr.wikipedia.org/wiki/Pleine_conscience) => la conscience de son corps sensible et émotionnel, la Contemplation

Et le corps ???



